罕有過百英國議員聯署，聯手抨擊中共打壓維吾爾族人！

需要大家撥火

極多英國議員tweet 係晒task2
一齊入去推晒佢啦

Task1香港直擊

Task4外語新聞

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

廣傳呢兩張圖比人啦

攤

海岸線巴

lm

推

咁快

又咁快手

推緊隔離po

咩post 呀

Tvb po

有文宣圖

Tvb 戰線

Push

一齊些牙

tui

push

廣傳

你地好快

Tui

上啊！

戰線要人啊

做得好

Twitter 要人

點火

Twitter 戰線要人

一齊retweet

以前隻眼開隻眼閉
依家全世界搞鳩你

gogogo

上twitter點火

Go

Twitter要人

推!

撳錯不推文
推

罰你推10下

太極大c?

溫仔

上呀！藍鳥

up

入TG bot 拎task 24小時更新：

Retweet 嘅時候不忘12位手足

留個# save12hkyouths

救人

情緒好差成日失眠

收到

順便推埋#boycottMulan

同意

佢tag咗劉曉明

劉曉明:
Sor 打緊飛機睇唔到
搬起龜頭砸絲襪的腳

仲遲到添呀

發生咩事

不再眼瞓的熊糖

救命

做吓運動？

國際線要人

要人要人

要人呀

全球連線

反抗genocide

巧

#save12hkyouths

反抗genocide

Pushhh

我一推

再推

TUI

新疆南蒙古西藏

整齊整合

逐個救 仲有香港

Link up to flight

Fight

Fight for freedom

Fight for human right

PUSH~

今日新疆 明日香港

Petition :
Stop the CCP's cultural genocide in Inner Mongolia

鍵戰出動

話說認真，依家有咁多大英祖國議員關注香港，不如推埋香港回歸英國啦，香港應該屬於英國嘅，關支那撚事

英國仲好過老美

美國議員都好出力㗎喇

英美都無所謂 唔係支國就得

美國唔會想接英國手，佢哋返英獨立出身，英國就唔同，英國依家都仲有治自領，香港人應該多啲係英國議員嘅pages 嗰度講香港人想英國返返嚟

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

幾時可以關注下香港
btw Twitter 要人

Twitter 要人呀

大家一齊push

行動post

大家push

大英帝國怕唔怕付出沉重代價？

最好繼續戰狼外交恐嚇人

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

得閒可以睇下

Pushh

Pish

公廁gathering ok?

好努力 ，retweeted

Pishhhhh

PISH

網上見到

一齊努力！

Ok